# 自動翻譯

1. 將滑鼠移至「自動翻譯選擇框」上，勾選它。

   ![](../assets/images/AutomaticTranslation/checkbox.png)

2. 啟用自動翻譯功能後，你輸入的關鍵詞將被本擴充自動檢測是英文還是你的本地語言。如果你輸入的是本地語言，它將自動翻譯成英文，並插入到
   WebUI 的輸入框中。如果你輸入的是英文，它將自動翻譯成你的本地語言，並顯示在擴充面板內。

   ![](../assets/images/demo.auto_translate.gif)

3. 在某些國家語言的環境中，由於本擴充無法判斷你輸入的是英文還是你的本地語言，這裡會有兩個勾選框。你可以根據自己的需求，勾選其中一個。